有無人啲fd拍拖之後就唔搵自己

唉 我班fd之前都會約下食飯玩下 而家個個拍哂拖佢哋幾pair就會約出黎聚啦 雖然我有講過我得1個廢事過黎 但係睇到啲相又會有啲hard feelings

女人如手足 兄弟如衣服

原本有5 6個都幾熟
有條友拍拖之後好少主動揾我地 約佢又不了
所以依家每次聚會都無佢了

我而家係掉番轉

所以你要努力出池！

唉 想溝個啲溝唔到 唔溝個啲衝埋黎

努力啦
不過你有無同你啲朋友講過

無...點講好

三pair 情侶食飯我都會join
主要係心態問題
Fd 既就唔會介意啦

識啲直情分咗手叫春
我哋成班先知佢中間拍過拖